蘋果：特朗普接近認輸

又係蘋果

認輸師

渣架

CNN咩

唔會再訂閱蘋果

批鬥大會開始

唉，黎智英 ....

你都無訂閱過

我俾3次機會
塵埃落定
接近認輸

再出多個報導我就取消訂閱

拉克C係五毛，blocked

想像到啲Cctoy on9 回覆

1. 侵侵玩政治咁叻，一定係有啲把握，胸有成竹，想出奇制勝，所以先至而家扮吓認輸，放眼睇吓邊個係最後贏家

2. Fake News，蘋果好偏頗，已經決定唔再貨金

3. 侵侵可能自己投左共
比pr公司收買了

幫人認輸 ....

God saves Trump Trmp

輸你老母

垃場同蘋果睇黎都係親民煮黨

咁蘋果你就因住比人清算啦
咁大單MARK SIMON

讀心神探

蘋果一早放棄侵侵，由 Mark Simon 單嘢開始。

事實：蘋果接近收皮

係，侵侵係唔會輸
班PR公司想透過喺連登散播認輸嘅訊息影響選舉結果
好可恥

我侵唔會輸

純粹因政治立場都仲情有可原，但如果因為收左 soros 啲就可以割了 ....

昨日忍無可忍，取消左訂閱

btw post左先

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
兒燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
民主係咁架喇，兒燈仔
果然唔值得擁有民主
你哋都冇投票權
俾呢班人有民主仲慘過做大陸人

毒果現形
蘋果收皮 侵都未收啦屌你老母

好閪煩啊蘋果
人地侵同佢既團隊都講過無數次會戰鬥到最後一刻

幾個月前先訂閱咗成年

侵已經做緊聽證會

呢d用字真係好黑人憎。咩叫接近認輸？接近有幾接近？攞黎講。

月頭已退訂

唔幫公平選舉講說話同唔支持時代革命無分別

未有咁快

唔洗驚黎智英會無錢，親得 dems 唔會窮得去邊

Same...

蘋果又投共 unsubscribe

fc撚：呢d唔使問一定係真

痴撚線！我已經決定唔再訂閱蘋果！

睇侵出po就知佢有排都唔會認輸

飯民都係親近民主黨，但係無所謂架

支持 特朗普

佢受壓力唔細，好多人都放棄咗

蘋果投共了

FC咗未？？？

快啲收皮算啦

個編輯on 撚鳩

我都係，九月時續訂，仲有十個月，但話過之後唔會再訂！

蘋果點撚樣幫你，等執la仆街

明顯蘋果對 trump 出 po 視而不見，啲垃圾 fake news 就當係寶咁引用 ....

一係你蘋果炒咗個編緝，一係由市民炒你蘋果

永遠唔會輸

中共當時話過呢班媒體都係民主黨funded嘅扯線公仔，你哋又唔信

睇Mark Simon出fake news 模糊Trump對拜登嘅指控就知，共和黨內部夾埋民主黨出手逼走Trump

仆你個街 蘋果 我取消訂閱

蘋果專報花邊新聞冇營養既

聽蕭氏新聞台仲學到野

d藝人扑野 爭女 關我撚事咩

蕭生教授知識好有用

仲要個個鳩衝

應該比cctoy揸fit，咁啲新聞就一定可信啦

其實輸真係唔緊要
咪真係輸左先來報
成日係度屈佢認輸除左打飛機個意義係邊
佢成team都話唔會放棄你就話佢認輸

其實侵侵係串緊你班記者 一昧就話拜燈elected

又係你
得啦得啦

有無人知點退訂

一直以嚟課比蘋果只因佢哋係敵人嘅敵人
而家蘋果已經好明顯成為敵人

課已停

“引述外媒”
萬能key

跟

佢話時間會證明
其實段嘢無話認輸

白癡！傻的嗎？

侵又贏畀連登仔登贏

55

成班愛侵力好撚肉酸

下次就取消訂閱
再鳩up呀

蘋果不意外

一早取消左

只可以講黎智英同美國民主黨真係朋友
佢自己權衡過利弊 決定向老友低頭
可能佢覺得咁樣會讓民主黨更加關注香港
我會取消訂閱蘋果 但信佢仲係企係香港人哥邊

antifa

，

蘋果集體炒車事件

你係咪誤會左啲野？
呢啲title 會係編輯自把自為？

蘋果日報擅自刪改李怡文章

如果話黎智英收左 soros 錢而逼不得已去誣諂 trump trump 嘅話，都係個合理推測，因為美國 fake news media 嘅水喉就係 soros 個班人 ....

佢啲律師好似唔掂

大家轉訂大紀元啦

唔講咁多廢話
當日要撐課足一年，自己唔爭氣就bye

佢個孫女學普通話講得仲流利過香港人，一早已經認咗輸

唔好放棄...

我係愛侵力
我都覺好肉酸
真係覺得侵侵翻到盤咩

香港班媒體雖然無美國呢班左媒咁下賤
但呢班左媒既DNA 可能都係親極權民主黨

蘋果翻譯外媒

已經取消左訂閱

愛侵力： 你地未睇呢d 左膠大報報既fake news 囉。

黑警快啲上蘋果拉人封艇

垃圾蘋果

蘋果最近咩事 黎生有痛腳畀人捉住？
做咩要唱衰侵侵 明明形勢大好
有大把證據證明舞弊 拜登就快坐監

蘋果記者希望你地快d搵返良心
唔好再做政府打手
再報fake news 香港人絕不課金

一個月50蚊 攞去sub其他人算

永遠不輸cctoy

點取消訂閱?

國安法拉下又唔拉 肯定有deal啦

咁撚多獲佢都未識醒

好呀 睇吓最後邊個贏

早幾日取消咗蘋果
改為Patreon 支持多一個KOL

I call

等於+句好似係
即刻無哂責任

大家可以停課
肥佬黎現出泛狗真面目

60蚊sub 大紀元

中国外交部嘅賀電未曾有講過(總統)2個字，同人講恭喜發財一樣，未必真係發財

毒果唔睇啦，垃場都係，左膠風向仆街報

連登仔不願面對...
（雖然我都想trump 返cup 到）

已取消

蘋果同立場

咪扮有訂喇

大把黃絲撐收咩皮
咪當曬含侵力係全世界先啦

睇佢個九點半新聞報導已經用「唔肯認輸」黎形容啦

蘋果同泛民聽住，唔果唔係有班後生仔肯犧牲出嚟衝，你哋重係食緊屎咋。

做乜膠

輸了 我地終極大boss都輸
點算

難分真與假

佢到時又話編輯自主，冇干預過編採㗎啦。

連登仔好慘，生無可戀

好好笑
一定仲行緊法律程序就話人認輸
下屆唔知邊個係總統，唔代表佢認輸

同陰謀論一樣可以任up

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

狗仔唔圍肺炎爐過黎扮正常人呀？

事實都唔俾人講 係都要人一味跟你地諗法做
不如你自己開間報館做一言堂啦笨柒
黃色批鬥圈果然名不虛傳 難服侍到呢

Cctoy 等緊猿爸爸比料?
D 愛侵力潛撚哂 =.=

劉細良哩期好俾心機幫蘋果洗白架喇，肥佬黎都唔領情仲on99咁

真
成班人壞撚咗個腦

毒果日報
好彩一蚊都無捐過俾佢

蘋果係同路人係唔係民主回歸之後香港最大既一廂情願

我課左一年都cut啊

兒登仔真係同藍絲冇分別，總有籍口唔去相信事實

輸就輸撚左啦 仲係到輸打贏要

又扮訂咗

又唔係fake news
做咩屌蘋果
你想佢哋報導咩先
扭曲事實？

屌你咩蘋果侵侵日日Twitter 都好撚多嘢講喎
喺度捕風捉影

傳fake news 咪屌柒佢
有咩問題

波台狗係咁

蘋果日報，屌你老母，你一個報導，幾十個人心碎，我投降！

關波台撚事咩

自願訂閱大紀元的時代到了
愛侵力又贏

跟。

首先取消買實體報紙，再黎就取消訂閲網版。

五毛
PR
拉
毒果
收左錢
香港人唔可以插手美國政治咩
美國藍絲全部都要死
拜登七千萬票都係舞弊
唔投侵就係奶共
民主黨=共產黨
美國佬全部都係左膠
侵侵抗疫無問題 its just a flu

有無手足幫含侵力接落去

嗰日成班傻仔仲走去撐蘋果真係抵撚死

要LIKE你 CCTOY班傻鳩真係好好笑
乜都批鬥杯葛 唔岩聽就五毛

PR狗：冇訂扮有訂

空帳五毛死全家

真係垃圾，邊面贏就買邊面！
轉軚快過尚書大人！

話緊你呀
你冇腦波台狗

民主黨=共產黨 依句最好笑
愛侵力分清楚大細未
邊個先係超級大國

九唔搭八

事實都唔俾人講 係都要人一味跟你地諗法做
不如你自己開間報館做一言堂啦笨柒
黃色批鬥圈果然名不虛傳 難服侍到呢

駁到再吠啦

你幾忍得 我退左一星期

蘋果係唔係想燈？

蘋果接近收皮

不解釋

波台不嬲多狗 黑警

句野唔係「你」講架
你係咪未轉AC
自問自答

蘋果有東海堂廣告

立場有藍店食評

其實啲報紙都係買黎俾垃圾婆拎去俾收買佬。

做乜鳩
你應該真係生漏個腦
我覆樓上條友梗係承接緊佢講嘅嘢
要我講先可以接嘅咩？

未有新消息咪唔撚講囉，一定要日撚日開記招講先叫未認輸？

蘋果都入左膠太多所以有時都係抵能死。如果唔係因為得佢一份算正常的報紙真係唔想撐。邊有咁on 9咁亂引用

蘋果不嬲都係報fake news㗎喎

屈霸王洗頭水有致癌物
之後打誹謗官司輸左就賠三球
但係害死人哋成間公司

喺香港就不停抹黑本土派

唔好咁啦 又會俾人屌㗎啦

好彩冇訂閱過

我夠引用緊你回覆啦
係咪我都可以當句野自己講架

不過得啦，明架喇
有撚人信你班打手咩
差唔多嘅回覆成版都係
唔通垃圾PR公司真係會請咁多人咩

輸了

Block得

侵侵一定仲有最後一招應對

多謝黃店登報，連登仔鼎力支持

咩標題黎
打得贏既，侵侵唔會認輸

蘋果係咪用緊燈神大法？

乜鳩呀
你應該真係弱智
唔同立場例子拎黎類比

你係咪香港人嚟嫁，共狗

唔訂閱就共狗

燒山又燈

向度嗌贏定輸嗰啲夠未呀
而家堅持嗰樣嘢叫程序公義呀
有咁多証人跑左出嚟宣誓話佢地見到不公嘅嘢 佢地嘅疑惑洗唔洗解決呀 點解今次大選會用左幾間都係有選舉舞弊醜聞嘅公司 有問題係咪應該去搞清楚佢呀
侵有70.1M嘅votes backing架 呢班人嘅疑問係咪唔洗解決呀 仲向度輸輸贏贏

要唔要成立 連登報

將時事台d post黎整就搞掂一定岩聽

連登仔不能接受

割席算喇

咁人哋講緊應付武肺嘅措施，唔講選舉嘅嘢又有咩問題呢？其實好多人忘記咗侵仲係總統嚟，覺得侵自3/11之後就唔再係現任總統咁

Btw學某啲人話齋，一間報紙嘅老細撐係一回事，但入邊啲記者/寫手唔撐又係一回事。我覺得又唔好一吓去到話取消訂閱咁誇張，咁當然而家係你自由嚟嘅

Gun!

唔好講事實
CCTOY班傻鳩又咬你

一星期前已取消

蘋果點樣退訂

唔講以為睇緊大公文匯

冇選舉舞弊？咁撚柒多死人票當睇唔到
蘋果日報收皮啦

1真係cctoy最撚經典，任何bad news用1呢個formula都可以輸變贏

Official呀？
Call左未？
你條柒頭fc左未呀

你老細Server都俾美軍爆撚咗喇
快啲去搵定工好過啦傻閪

唔差在等到一月
已經bookmark曬cctoy 啲post
正式輸左先鞭班大紀袁愛侵力

特朗普失去了一切...

其實
係咪中國嘅無限月讀洗腦行動
開始呀？

角逐2024

唔撚岩睇都唔俾退訂 惡過共產黨

佢之前先撐侵被左膠圍

你如果有follow Trump冇可能唔知套DOMINION system 係designed to be hacked

扮隊友就死遠啲啦

已取消訂閱

而家已經去到講事實真話都會被打作fake news嘅地步
判斷唔再依靠理性同事實
而係崇拜同信仰
民智倒退嘅開端
唔使中共搞 我地已經自動投降
好可悲

再見到一次偏左報導 即刻取消訂閱.
收左派財團錢就夠啦.

第幾年抗爭呀屌你，睇東方呀？

其實依家到底輸定贏都未知
都冇人知侵侵係咪真係打得贏官司
但係篇野係話佢認輸喎
佢認輸既話就官司都唔打啦
上面班人係咁話人唔接受現實做乜
人地有哂point返侵唔肯認輸
就淨係話人cctoy愛侵力

有幾事實呀？ 接近認輸？ 人地而家反擊緊

啲人唔理性 為拗而拗到一個地步我覺得係五毛扮
一來分化黃絲
二來降低黃絲智商水平 等人覺得信民主自由都係信陰謀論 唔講事實嘅白痴
三 挑起美兩黨紛爭 港美關係

喺中共眼中 係一舉幾得

呢個post block左 好多個，耳根清淨

機會愈來愈低了。

你咪撚柒啦傻仔 我唔訂閱都係睇到蘋果㗎啦 撚樣

毒果現真身

毒果
取消訂閱

蘋果都係引述啫

黎智英Mark Simon事件

如果侵輸左
全地球人既文明都會改變
到時有冇新聞自由都無意思
蘋果日報係咪傻到愈早延敗登可以有生存空間?

我同你講。你咁做同班泛民以為可以同共產黨共存既諗法一樣咁on9

而家香港政治我已唔理。心只有美國大選
任何當日企係香港人呢邊既組織團體媒體係呢一刻企係拜登個邊我都會視為企係共產黨個邊

二次覺醒
最初透過時革發現港共好黑暗
宜家透過侵侵發現全世界都好黑暗

比你估到仲係侵？

路透社/美聯社/法新社

跟
火都黎埋

2000都搞左36日 而家過左10日都無

仆街，其實係咪燈緊

洗唔洗幫你更新下